打LOL既都有機會係5毛!!!!!

個個都走去玩LOL 去睇LOL比賽
邊有人反共 支持港獨?
建議巴打整個LOL LIST 捉番D毛

Lol大陸狗game 基本上成個lol post 都可以入五毛list

估唔到連登咁多人討論大陸game
根本全部都係隱性5毛